{
    "questions": [
        {
            "question": "Hvordan definerer deres bedrift begrepet 'bærekraft'?",
            "answer": "En utvikling som imøtekommer dagens behov uten å ødelegge mulighetene for at kommende generasjoner skal få dekket sine behov. Bærekraft = konkurransekraft."
        },
        {
            "question": "Hva er de overordnede målene eller visjonene deres når det gjelder bærekraft?",
            "answer": "Ren energi til alle: \nSikre tilgang til pålitelig, bærekraftig og moderne energi til en overkommelig pris. \nAnsvarlig forbruk og produksjon: \nSikre bærekraftige forbruks- og produksjonsmønstre. \nIndustri, innovasjon og infrastruktur: \nBygge solid infrastruktur og fremme inkluderende og bærekraftig industrialisering og innovasjon."
        },
        {
            "question": "Hvilke konkrete tiltak har dere iverksatt for å redusere miljøpåvirkningen av deres virksomhet?",
            "answer": "Avfall og resirkulering, Reduser energibruken, Effektivisere logistikken"
        },
        {
            "question": "Hvordan håndterer dere avfall og ressursbruk i produksjonsprosessen?",
            "answer": "E20 Energy AS er ikke en produksjonsbedrift. Men har løsninger for reparasjon, gjenbruk og resirkulering."
        },
        {
            "question": "Er det spesifikke miljøsertifiseringer eller standarder dere følger?",
            "answer": "Nei, det er ikke noe vi gjør i dag."
        },
        {
            "question": "Hvordan engasjerer dere dere i lokalsamfunnet deres?",
            "answer": "Støtter lokale institusjoner, samarbeidspartnere og lokale idrettslag."
        },
        {
            "question": "Hvilke tiltak har dere for å sikre godt arbeidsmiljø og rettferdige arbeidsvilkår for deres ansatte?",
            "answer": "Selskapet følger Arbeidsmiljøvernloven (AML)."
        },
        {
            "question": "Hvordan vurderer dere mulige menneskerettighetsutfordringer i forsyningskjeden deres?",
            "answer": "Vi har ikke noen forsyningskjede per nå."
        },
        {
            "question": "Hvordan integrerer dere økonomisk bærekraft i deres forretningsstrategi?",
            "answer": "Sett bærekrafts mål, Utvikle en bærekrafts plan som inneholder en tidslinje og budsjett, Implementere bærekraftstiltak, Overvåke fremdriften, Engasjere alle interessenter."
        },
        {
            "question": "Hvilke tiltak tar dere for å sikre langsiktig lønnsomhet samtidig som dere tar hensyn til bærekraft?",
            "answer": "Vi bruker vårt eget Energi styrings system."
        },
        {
            "question": "Har dere jobbet med å utvikle innovative løsninger som adresserer bærekrafts utfordringer? I så fall, kan dere gi eksempler?",
            "answer": "Generasjon 3 av vårt Energi styrings system er en av våre løsninger."
        },
        {
            "question": "Hvordan ser dere for dere at bedriftens produkter/tjenester kan utvikle seg i en mer bærekraftig retning i fremtiden?",
            "answer": "Bruk av nye Teknologiske løsninger."
        },
        {
            "question": "Hvordan kommuniserer dere deres bærekrafts initiativer og resultater til interessenter, inkludert kunder, investorer og samfunnet generelt?",
            "answer": "Fra ulike kommunikasjonsplattformer er våre unike salgsargument vår sømløse integrasjon med smarte hjem, sanntids energiovervåking og banebrytende AI-teknologi. Vår datadrevne energistyringstilnærming, ekspertenergirådgivning og tilpass bare energiløsninger gir våre kunder fleksibiliteten til å møte deres unike energibehov."
        },
        {
            "question": "Rapporterer dere jevnlig om bærekraftsprestasjoner? Hvilke indikatorer eller målekriterier bruker dere?",
            "answer": "Nei, det er ikke noe vi gjør i dag."
        },
        {
            "question": "Samarbeider dere med andre bedrifter, organisasjoner eller myndigheter for å styrke deres bærekraftstiltak?",
            "answer": "Ja, vi sammarbeider med andre bedrifter og organisasjoner for å styrke våre bærekraftstiltak."
        },
        {
            "question": "Er det bærekrafts initiativer som dere støtter eller er involvert i utenfor deres egen virksomhet?",
            "answer": "Produktet vi lager påvirker alle våre kunders bærekraft positivt."
        }
    ]
}
